馬鞍山警署開始要人

尋日先開完槍 大家咁快唔記得？

推

黎緊！

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

黃大仙現場集中討論Post

戰友係出面好難睇
集中一個plz

少部分人圍完再等街坊出動就夠

現場有幾多人

馬鞍山安全家中嘅街坊！落去喇

圍魏救趙!
圍魏救趙!

食糖水呀！

聽聞大家馬鞍山12點食糖水會一生平安

同意請轉發

馬鞍山街坊又嚟

啱啱先係第二到返黎咋喎

出呀

馬鞍山有幾間糖水鋪未收

我都係 但我地唔怕 街坊咋 驚咩

食糖水

真係周身唔得閒 去完呢到又要趕去第2到

有時間咪去行下

Pish

又要人? 依定峰煙四起 救火都救唔切

三思

落去食花生 得喇排 街坊 唔使gear都得架

你本身喺邊先 如果你本身返屋企 點解唔出？

食糖水！

黃大仙就係最好例子了

8個義士應該今晚馬鞍山放人

推！

食糖水

食糖水

食糖水

8月5罷工

咩事
突發?

接義士食糖水

突發食糖水

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

推

街坊去就得

睇下咪知

哇屌咁撚狗法

先圍後街坊
有狗就散

有無巴絲住附近 影張相來
一陣就落來

火炭8個手兄 已夠48小時

支持「區區有狗屌」活動
每次遊行完有狗係地鐵站拉人
即刻落去屌

落去食糖水

push

有冇人糖水？

人狗都無

落樓下散個步先

真食

就到！

街坊出動

最愛甜館，去食糖水先

有無人知放左人未？

街坊落街快閃食糖水喇 太遠既唔洗黎喇 街坊活動

食緊

全港上線

好似今日放喎

接人

咩時間

pudh

快閃

快閃呀

應該過左48嫁啦喎

遊擊快閃!

同問

去到直接問差佬

即到！

馬鞍山人快啲嚟啦

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

pish

食！

屌啲狗對住街坊開槍 香港人仲要已經慣哂

再係噉唔係圍魏救趙
圍晒全中原救趙

推，黎緊

救佢老母

推呀

真正be water

敵駐？

黃大仙發生圍警車！
唔放人唔比走！
黑警已經打柒左啲街坊
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

同車有幾位手足都食糖水呀

又有幻彩詠鞍山睇

Push

過緊黎 手足小心

go

突擊突擊

p

突擊拆狗屋

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢！
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵到既錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦 ！
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀！
攪返好個社會先！慢慢再搵！

有狗嚟咪走囉

推到上熱門

去食糖水 最多我請

人呢

gogogogogoog

今日無出去既馬友
係時候補數

見到大家落緊去喇

全港出動

Mob post 狗

就到

唔夠人呀？垃圾狗？

夠鐘起身屙夜尿啦馬鞍山嘅街坊

返去換對人字拖先

Go

宜家落

go go go

有冇人到左

我無野講

出發！

已有

向黃大仙街坊放撚催淚彈

大撚獲

推

依家現埸咩情况？

出緊，沙田友出去食糖水

嘩 搞咩 馬鞍山咁多人既又

行緊黎

俾d狗跑下ma

周圍去

馬友去接放學

同班沙田friend去緊食糖水

有人未呀屌

求相！

沙田友，集氣please

有喇有喇 行ing

已到 快啲

沙田value ，一方有難，沙田支援

gogogo

馬鞍山go

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

求現時相！

到咗現場嘅唔好走呀

堅

要人呀 馬鞍山街坊

馬鞍山警署又比人扔野 拆閘

去緊

大家好落黎喇

真架！

落呀屌

游擊不留守！

想食粥

黎緊就到

屌 快手啦

旺角警署好多人

不了要瞓

馬鞍山出動

快撚啲出！好撚多人！

黎緊。落街食糖水

玩撚到佢地謝唔該

有呀

正式宣佈 今晩係第一場勝仗

黃大仙過緊黎！

旺角要人

嚟緊 唔好散住

旺角街坊開窗聲援下

學尖咀係後山執石扔狗車

一有狗行出黎 對面岸就即屌

gogoogo

出

到

如果18區都夠人 班狗會點應付

18區一齊打狗

拆野先

三萬警力
當二萬人on duty
當1萬真係防暴
當有7000喺旺角好未
3000喺黃大仙
如果馬鞍山
港島都搞得起

問個朋友佢話 真係開始多人 咁撚癲既馬鞍山

見到post就落黎啦

圖？

幫推
黃大仙第四發啦

出嚟啦

真係多人

催淚彈

係呀 大家好快d落

現場已經60up

屌 一呼百應

要人！！！

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

雅景臺呢

有幾十人

Go G

屌好少人

上

快d 吊等左成5分鐘 落黎啦

落黎喇喂

hit and run

Call 左幾個fd

黎緊

黃大仙圍緊狗竇

快手

人呀

目的係撚狗
佢喺度就掟下野
佢人多想衝就散
佢有人落打就往死𥚃打

糖水

要人

Weekend食下糖水

義士未放嫁

吹雞啦

義士仲係入面架

推到放人

PUSH

希望街坊會出黎

有無人真係係現場

From MOS TG group
暫時有60-70人

唔好 千其唔好 真係會爆架

準備落街食糖水

街坊唔怕 玩撚到聽朝都仲得

行啦行啦行啦
落去啦

多人

屌你老母開槍咁開心

真係有人 大家快出

尋晚雅景台單野唔係算呀嘛，義士仲未放，要推到放人

沙田友

雅景台居民已到樓下

出啦喂

三面要人 黑警真係好撚忙

已經聽到樓下叫緊

耀安恆安出動未

雅景台好落黎喇

快手落 支持義士

聲東擊西

出緊

馬鞍山

From TG Group
人數已接近一百人

有人呀 手足 街坊們

咁突然我諗都無記者入得切黎live

宣佈香港警察獨立

街坊ho ball

最多飛緊車黎

開槍射居民
擅闖私人住宅

屌你老母開槍

正啊

有無街坊拍住片先
有咩事都有片backup

麻煩旺角黃大仙呀ＳＩＲ唔好收工住 過埋黎馬鞍山

推，黎緊!

推推推多啲人

我冇野講

堅有人，快落嚟

馬鞍山？

No

求link

釋放義士

好撚忙呀

手隹

岩岩尖沙咀番黎 好攰容我休息一陣 你地要加油！

到未呀

馬友手足未瞓嘅快啲

繼續黎呀屌

馬鞍居民黎啦黎啦！ 追究佢地開槍射平民

叫
緊口號

病緊想休息 但如果真係比較多人就出

有冇圖片睇睇

40人到 自行決定

未到，到左既可唔可以有圖show到好多人

過百啦

咁可以吸引到多啲人

求tg link

真係開始多人 睇相有40+

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

真係有人

圖盾出左黎

架車響乜鳩安

放左啦

過對面啦吊

快撚d出

未呀

番馬鞍山食糖水先

快d黎幫手

喂 食糖水啦

官迫民反 各區起義

馬鞍山巴絲好勁
山上都聽到好大聲

街坊

起晒水馬啦 起條撚毛

落嚟一齊

丨

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

陳浩天下晝5點幾已經出左黎

睇撚住佢走

好多人

推
Mos 狗屋冇人

落緊樓

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅
黃大仙黑警宿舍有家屬疑藏有炸藥！

遍地開花

仲有琴日踩單車個街坊呢 無人記得佢？

快 大家嚟食糖水

呢個好似冇事，尋晚仲見到佢係到，係咪白衫少白頭髮嗰個？

毅力

唔好學旺角扔爆入面d車

唔係白頭髮喎 琴晚臨尾比人搭左入狗屋果個 後生仔來

圍哂18區等黑警冇得抖

圖?

有冇現場情況

要人呀

快

好多人圍屌緊

落黎啦 錦英

馬鞍山要人

十八區遍地開花

馬記要人

第三日馬鞍山
新東人

1

有人呀 要多少少

食糖水喇喂！

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

仲有手足喺狗屋入面？

見到啲狗喺狗屋入面門口位踱步

Pishhhh

Pokemon go

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

到我地未 開始手痕技癢啦

現正呼籲八月五號早上十一點，馬鞍山警署報案！

快啲黎啦 要人呀

屌警犬點解唔保護我地居民

有成百幾人依家

有人播緊歌

快閃clubbing

馬鞍山應該冇晒人
黎唔切回防

屌你老母

大家識做啦

得番三個 猜輸嘅門口狗

街坊們都好高質

而家多唔多人

推!!!

同尋日一樣多

百幾人

同尋日一樣咁多人

街坊裝？

哇 唔係掛

快啲黎，開緊P!

要人 好多人

班黑警好撚淯

真係有

放工都唔敢走 每日比人小畫家
仲唔出黎多謝林鄭

文宣做野，「街坊」一詞超有用

Mon post狗全家生性病

肯定過一百人

馬鞍山開始多人

馬鞍山人落嚟食糖水啦

即到食糖水

已經好撚多

打爛狗車就走

black?
mask?

支持

唔洗架啦 街坊裝

開始多人

啲狗準備今晚放tear gas,
各位街坊關好啲門窗 小心啲

利申: 一手

mos?
咁我拎埋豬咀先

冇live

係

唔夠咪解放軍/武警換件衫就得啦
鬼知咩

拍定片
無記者都要拍定片之後up上網
如果可以fb live就最好

街坊裝定要 gear?

即到

o

估唔到真係

幾時放人

push!!!

推。

上咗gear
BE WATER

0150，馬鞍山警署開始上gear。

各位街坊睇路

新港城樓上聽到有警車響號

有警車聲

聽到叫消防好野 咩事

咁快有消防

消防局喺正隔離

消防局咁近

燒衣要出四架燒防車

有手足燒衣紙？

仲要出ba

糖水完畢

附近收工見到成廿架車入緊去

大量狗車入緊馬鞍山

FC?

又放狗

籠車都岀埋

欣安邨對出

食完糖水差唔多好走

0155 至少15架防暴警車入緊馬鞍山

highway入緊

散啦喂

即走！

食完糖水好返屋企啦聽晚再食過

走啦

食飽

散啦狗車到

走人

好

Be water, 冇記者幫你地

十幾部衝鋒車，快啲走

Mos路路口有狗

快走 好撚多警車

睇路 大量狗係繞道入緊來

Fact checked 真係有 即走

又多3架入緊

Be water

又撚狗

冇live
仲有冇人聚？

走！！！

走曬未

快啲走

性價比好高

勁撚多防暴 要走啦

如果馬鞍山同禾輋合作到玩車輪
佢地應該忙到七彩

樓下好多狗車 共產黨殺到黎

成堆衝緊黎呀 be water

好勁好高質

撚狗咁撚

成廿幾架係我面前

現場點

出成廿架警車 一個人都捉唔到😂 班狗一落車就瘋狂咁跑

有無link？ thanks

新港城天橋下面有狗零星追逐

散哂

Be water!!撚完狗就走

好似車都無落
仆你個街 政府出錢比你遊車河

唔好送頭

好多隊防暴推晒向富輝方向

有冇圖

本身只係得100個到係警署對面叫下口號 出動到咁多狗 一落車見人就想追打 呢班狗真係谷住谷住

有冇人知咩事？聽到有人叫緊 有手足比人拉左？

根本散哂 be water嘅極致

出人喇？
OK 我地食完糖水喇

叫人散

推1

散曬啦

有冇人送咗頭？

唔v
唔好向富輝走, 向新港城or恒安耀安走

所有手足be watered
超過30架警車出動
完美撚狗
宜家成班走哂

confirm 無人俾犬捉?

班狗係咁挑釁新港城平台既住客

入多次去丫屌你老母

痴撚線 出20架警車 幾百個防暴對住啲係警署對面食糖水既市民

明天請早

過富安 入鍏錦龍走

Be water 完全示範

撚狗

馬鞍山人完美示範

啱啱好似聽到有2下砰砰係咪我幻聽 一路聽緊live真係唔sure

聽日又嚟過

我算後期走，目測冇

係咁叫平台d人落去打佢

會唔會係敲打盾牌?

同路散果班無

馬友好波

手足堅勁

頭先聽到樓下好大聲講 走呀~~~~~~~~~

完美教材

今次出咁多人真係估唔到

連仔有post即落啦

係咪睇到連登仔話馬鞍山要人 班狗真係咁聽話衝過黎 good dog

彈出彈入

阿蛇天都未光就晨運

望警署嘅單位樓價會否下跌

一吹雞就幾百人, 認真俾面

唉 屌你老母好撚垃圾

行緊翻屋企了了

出多兩轉先我等緊佢跌就買

傻西黑警

又有啲肚餓 落返街買野食先

狗屋出事就撲哂過黎
元朗街坊比人打就狗影都唔見
屌你老母臭系呀

Mon post 狗 好悶呀 下次早d啦

有市民報稱
連儂橋底有平民被打
有無街坊幫手睇睇

一定要街坊look

推 from mos tg gp

而加散左
但頭先見到好多狗
同爭執聲
好黑睇唔清

收到

Confirm散左？

橋底5-10分鐘前已散
有冇人被拉就唔清楚

啱啱有班身足係天橋屌狗
啲狗嗰陣無上天橋係橋底對罵
依家已經全部散左

啱啱有班手足係天橋屌狗
啲狗嗰陣無上天橋係橋底對罵
依家已經全部散左

我係馬鞍山人呀屌

吹雞即落嚟喇

MON POST狗 你地D狗手足俾人撚

你地班仆街比我抖下啦

街坊好屈

大家聽晚見見

有冇放到人 冇追po

成功撚狗

多謝大家

多謝公民召喚消防,跟住又有街坊嗌糖水鋪收鋪
冇得食糖水就走咗,好smooth

馬鞍山絕對完美示範 真係推上熱門比其他手足參考一下

笑死

我代踩單車個位街坊傳話：

已保釋，保留追究權利

咩事？

大家出黎未呀

緊係會啦

撚狗變日常

九點鐘，圍魏救趙！

食飯 食糖水喇大家

今晚馬鞍山糖水鋪會唔會早收？